[夾單] END clothing 75折VIP Sale 有冇巴打夾單？

End clothing 用FedEx 直送香港
一星期內就到貨
運費$185 咁多人夾
4-5單就去馬
NBHD WTAPS Viacom 果d 冇折
大家可以自己加購買車用VIPSALE code試有冇折

如果有巴打有興趣夾
可PM/email 我留電話Whatsapp 傾 (最好email,PM唔係成日check)
hkgbuybuy@outlook.com

⇊ 推介如下 ⇊
Adidas Stan Smith Primeknit OG $326! ↬
Adidas ZNE Hoodie 6款$472! ↬
Y-3 Yohji Run $1012! ↬
Reebok Instapump 黑魂$912! ↬
NB M997DBA Made In USA $937
NB M990GR2 Made In USA $765!
⇊ Nike 專區 ⇊
Roshe Ld-1000 x Fragment $596! ↬
W Air Rift White $357! ↬
W Huarache Ultra Oreo $502! ↬
W Sock Dart Maroon $502! ↬
Nike x Fragment Tennis Classic $547! ↬
Huarache Wolf Grey $432! ↬
Huarache Hyper Grape $432! ↬
Huarache Pure Platinum $472! ↬
Air Jordan 3 Cyber Monday GS $650! ↬

有得pm咩
btw有意

個code係咪vvv360?
想買cote&ciel